成班傻仔剩係識用電子煙做例子

今次我仲唔屌打你班傻仔
等拎4啦你班傻仔

多謝樓主派個4比我

拎4啦

On9都拎到4啦

撚知咩叫certain products咩
你老母

Certain都唔識你學咩人用英文讀通識？
英文lv4你都唔係太穩渣

Products有s架你電子煙係一個example

屌自膠 對唔住樓豬笑錯了你

其實我唔太get到你想講咩

冇野了 眼瞓

喂，又係我啊
我用咗Redbull做例子，掉個3黎駛下吖

Redbull